[爆炸 愛我別走] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[135]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

好

迷爆正皮

迷爆留名

goodest topic

弱智真係睇Nolan 因為佢哋要睇三四次先明

今日你返吾返

仲諗住topic可以係
「Thank you Fellani for staying」
添

木狗死全家

木狗 Oh good 🤤🤤🤤

未do完individual 星期三先返

爆

正皮俾TOPIC

其實nolan d戲劇情根本好簡單，唔明班傻撚做乜借Nolan去扮高深

做gp pj啦屌你

佢就係睇鋪排拍攝手法
劇情你想幾高潮迭起

不過今次個尾

其實最正係主題 同佢呈現嘅手法

個尾都好正 睇到喊又係一個位

係我miss左定點
我覺得最後好撚hea

真係建議了解哂背景先去睇
唔好好似痢咁衝出黎...

喊位通常係主題位

唔識欣賞

朗隊

有d位係幾感動

弱智真係唔好睇nolan

其實唔hea
未上火車之前個個老伯係盲既
但個個人以為個阿伯睇唔起佢
佢好驚返到城市啲人睇佢地唔起
之後睇news又唔敢睇
但係最後發現原來佢地係英雄
We shall never surrender

希望 1 月 佢會鳥倦知還

唔好hey 0弱智啦

唔係Nolan高深 係有弱智反襯啫

唔係呢個位..佢讀晒段野之後出返1秒主角樣完呢下我覺得唔夠完美

用churchill speech完好正
但個畫面靚啲會好啲

我覺得講完個speech即end會好啲

細心睇下宜家批評dunkirk套戲嘅人，其實個個最尾都係話呢套戲扭橋又唔夠inception勁，故事又唔夠the dark knight黑暗同反思，甚至連interstellar個種深度都冇，其實呢班人到底想睇乜? 又知唔知自己睇緊乜?

係讀到最尾隻字鏡頭冇啦啦返返兵仔度我覺得好點怪

有冇琴晚精華link

睇人批評不如自我思考
自己想睇啲咩自己最清楚
睇到最後都唔知自己睇緊啲咩既
下次真係唔好哂錢入去睇

Interstellar一定係Nolan最高質 未睇Durrick 有晒inception batman嘅長處

講得岩 個個口味唔同

你老味係到傾戲
未睇既咪俾你地劇透晒

忙左成朝

星際特工都好睇

梳
你地班人 感情台完就學術 學術完就波台
依家搞埋電影

我未睇

睇哂佢咁多套, 都係覺得batman TDK最震撼, 超越左英雄片太多層次

搞到我吾想睇了

啊爆😍

Yes

一齊去搵雞頭 叫佢彈幾條囡嚟 HAPPY下好過了

又講女

馬列斯3800萬去roma

未比人屌得小咩
重敢講女 禾刀否敢啦

睇完inception同interstellar研究番個世界觀同埋科學背景個過程好過癮

今朝你有份j黃碧雲

皇馬球星C朗拿度被控逃稅一案，今日開庭聆訊，C朗選擇不親自出庭，將派出律師團隊代其到法院應訊。

C朗被控隱瞞於2011至2015年間有關從肖像權所得的收入，合共逃稅1,470萬歐元，他被傳召於7月31日西班牙時間上午11時30分，於馬德里地區出席聆訊。

據《世界體育報》消息，C朗不會出席今天的聆訊，將由他的律師團隊派出代表出庭。這案件受到極大關注，一共有來自十六個國家的接近五十家傳媒，向西班牙高等法院申請到庭旁聽，但法院決定聆訊不會公開對外開放。

巴塞球星美斯去年也曾被控以類似罪名，但選擇親自應訊，他涉及的逃稅金額較C朗為低，最終罪成，被判可以罰款代替的二十一個月刑期。

C朗自洲際國家盃完結後度過了較長的假期，沒有回到皇馬訓練和跟隨球隊出征美國。皇馬主帥施丹原本打算讓他繼續休息，留力至八月中的西超盃硬撼巴塞時才出動，但C朗很期待於下周的歐超盃與舊東家曼聯交手的難得機會，主動提早銷假，要求在該仗獲派上陣，他已決定於本周歸隊復操。

歐超盃為一年一度歐洲足協主辦的比賽，由歐聯冠軍對碰歐霸冠軍，被視為有熱身賽成份，去年皇馬亦有以歐聯冠軍身份對戰歐霸盟主西維爾，當時C朗沒有參加。

我覺得tdk抆走左小丑後唔會同幾他英雄片差好多
nolan ver. 個joker設計得太outstanding，一個無慾無求純粹要呢個世界陷入混亂嘅角色，簡單講其實係撒旦，加上heath ledger入晒血攪佢死埋嘅演技。先令到tdk咁精彩，而之後tdkr就係敵角問題令劇力真係差左一節

我無
成朝正係7點上過黎一次
9點上過黎就無

起OFFICE睇~唔開聲都覺得搞笑

batman TDK 真係好震撼
未有一套戲可以咁勁

特登返黎剷草

吹水區唔吹得水 不如執撚咗佢 開去學術台柒就啦

屌你老尾你地劇透晒啦我依家睇條撚牙

我鐘意Nolan係因為佢嘅舊作，Memento / The Prestige 呢D睇完係好難忘而且想睇多幾次
Batman 佢係拍得好睇，但特技音效太正搶過晒成個故事

尋日睇完食野
隔離條仔應該係對撚住wiki讀返段歷史俾條女聽 讀左幾個字

教訓25仔

呢個系列係令人起雞皮嘅 Interstellar 係令人感動到仆街 穿越維度嘅愛同佢表達時空種方式都令人印象深刻

Memento諗起西西弗斯

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️了解段歷史直接講咪得
咁讀法條女唔悶我都悶啦

條女全程食野唔知有冇聽

條女肯聽既話應該好女仔黎

朗隊有冇set回講條款

個陣喊左3-4次係入面

dunkirk都無咩劇情唔緊要啦

Inception都好正

條仔咁戇鳩都忍得到

可能係兵

咁冇墨水就係咁架啦

唔明why有人睇戲會喊

第一次係個女大咗 第二次係犧牲自己 第三次係喺空間到 第四次係再見到女

利申 同女睇 忍到眼痛

佢xxx司令派乜乜乜去乜乜乜真係照讀

你老母望住你都喊

你真心？

Matic 官宣

朗奴高文不如收走埋費蘭尼啦, 一家團聚

岩呀 快d走

屌你

你老母塊西日日對住我喊

因為你不舉

條撚咁細 見到梗係喊啦

橙

西同眼都唔識分？
你老母生左個智障 怕唔怕入棺材都未有孫抱

咁都好嘈 你地真係

唔會空炮啦馬迪 除定褲先

我問一句就俾人講老母

屌又講女

咁你又話喊 你就真係智障啦 去返你老母閪到摷返個腦先啦

屌你老母

有，kfc一桶雞

笑撚死
咁都有得嘈

乜鳩都狗咬狗

都唔玩得嘅

你個腦應該醫唔返
有閒錢就驗眼啦
起碼過兩年可以去庇護工場搵工

...

笑咗

曼區有咩係鬧唔到交

活華特死全家唔講
係到嘈膠

好在買唔到

想買emc貼紙貼係把ak到

歴史黎
劇情大概都知啦
係睇個拍攝手法姐

利申未睇，想睇佢點演繹呢段二戰轉捩點

軌未莫拉達 red cafe 已經有人話佢係西班牙黑B

錯post

傾緊邊套戲

明明教過，點解會咁，分分鐘變成另一單椰子過我曼後唔識得點用翻爆炸咁

但佢冇錯喎 睇到之後塊西都可以有反應

利申 純學術討論

The old man and the sea 好似係

AURIER 'AGREES' UTD MOVE

Paris Saint-Germain right-back Serge Aurier has agreed to join Manchester United, according to reports in France.

They say the Ivory Coast international has been made available by manager Unai Emery.

Jose Mourinho reportedly wants to upgrade his options at right-back, with Antonio Valencia not viewed as a natural in the position.
又簽非洲黑腸 哩條友勁唔勁

達仔已經比人起勢屌好慘

FIFA好勁

第二個華西
不過入到境先算啦

唔覺得佢咁差

班友一場半場咁快就屌

屌摩西先啦 達子歸位應幾勁

大脾同LKK咁上下粗

咩事入唔到境???

之前襲警

哦，小事啦，比個黑警打翻下當無數

唔撚想要條麻煩友 屌鳩過伊巴

原來咁小事 做咩拖咁耐

衰過咩？

爆炸又唔走啦 下季最強後備已在陣中

睇返#138

教過

屌地係祖記教過morata

同埋Aurier唔妥伊巴

一個月教條命咩

簽左佢番黎幾日之後就去左教意粉國家隊

真曼唔介意呢d野

都唔夠米八唔要啦

屌狗

摩佬最愛入麻煩友

第一日入更衣室就比伊巴 普巴 LKK 爆炸 佢地用鐵棍打到聽聽話話啦，駛驚咩

放返中間應該會有好表現啦

點都勁過王子啦

上年既進攻問題大過守 所以買翼緊要過閘 防守用咩人daddy都唔太差

閘位mata mk 馬仔 福仔 lin仔好勁啦wo...

有果陣又嫌三嫌四, 而家人地唔撚賣

日經loop

而家係要純翼，上面冇一個會爆落底，
lin提都廢撚事

但摩佬撚得掂播多數又

如果馬仔打得起
正前lkk
左馬 右福 中mk (後備mata+lin)
其實真係幾好J

你隻狗望住你都喊

上年用呢堆 咪入唔到波
今年有卡古 有個出波翼好似好d
進攻變化又多d
買右閘推返華西上去出波有冇得諗

買唔到翼咪買閘再用華西打翼咪算囉，
aurier出波好似唔錯，又夠快，係麻煩d姐，摩佬搞得掂嫁啦

到而家仲係好飄忽

羊都打到右翼 係無咁勁姐

十月初五的日光

我都係咁諗 華西第一季都出唔少波 雖然得一招

明明左腳交右腳既功力都仲係度
硬係成日一拎波就唔知點咁

我地獌區未落場就屌

羊點睇都唔會出得多 可能做右閘

你全季出到15場都偷笑啦

一招夠啦，佢同細孖果陣咪又係咁好J

因為佢一上腳唔交 伊巴普巴會屌鬼
黎果季係朗尼 爆炸 馬達任佢舞 一次唔得兩次 兩次唔得三次

同埋位置問題 佢黎第一季係正前 但成日遊走左邊 中堅唔敢跟得太出 而家左翼
如果人地翼閘守佢佢成日比人守死 所以有迷惘期

啱囉, 大米+羊+文西三個頂華西個後備位咪得囉
橫掂羊同文西一季加埋都唔知出唔出到廿場

睇完aurier 啲片
覺得佢好撚危喎 啲落腳好撚兇狠
成撚日雙腳
應該係個種個body世界級但係冇腦個種

不過佢fm 同fifa 都好撚勁

我立即 屌哂你地老母

咁咪留番嚟打機用算囉

要攻出華西, 大巴搵大米
剩返果兩件唔傷咪拎黎攝下場囉....

買左我一直持支持態度 d錢又唔係我比

加埋梳

佢搭B仔好大機會最後9打11

個問題係 佢同ibra 不和 又有紀律問題

Fm2012有買過 妖人黎
馬迪都妖妖地 但速度好似得10 冇用

Exactly 係呢種style
佢同 b仔好似係國家隊隊友

派利是又嫌棄人地老 樣衰 而家買唔到翼走去J閘

右閘今季唔買下季都差唔多要買啦
仲靠30幾既華西打哂咩

伊巴就算番到黎踢都係半季, 眨下眼就過啦

佢同ibra 好似係就黎隻揪個種關系

爽 ！

保耶 同 戴亞 咁

邊個打嬴邊個話事唔好煩

講得好

伊巴要打 佢一秒訓低啦 黑帶

未好番

不過如果簽得佢 ibra 又留隊既話 一定問過佢意見啦
佢兩個既關系唔講既話
其實aurier 啲傳中比ibra 都幾勁
傳中質素屌打曼聯啲人

佢入到英國境咩

8月4號開庭審

Aurier轉會資料整合

Q: 入到境咩？
A: 唔撚知

Q: 同伊巴有牙齒印？
A: 係

歡迎補充

右閘喎

屌 ，啲呢加 好撚古惑㗎

尼馬叫古一招去埋巴黎

Best way to describe Matic to Utd: Your £89m iPhone isn't working to full potential, so buy the £40m charger for the iphone to work better.

尼馬 古一招 山狗
同一場出3個左翼
要3個波先夠用

完全解放普巴

本來隔離已經有個30m 西班牙耳機

馬迪已confirm

"Two years ago Chelsea finished tenth; that cannot happen again. We know the difficulty and for sure we want to avoid the Mourinho season with Chelsea.”

"The coaches of the previous two champions [Chelsea and Leicester] both lost their jobs [the next season] and we are working very well to find the best solutions and use them.”

-Antonio Conte

“I could answer in many different ways but I’m not willing to lose my hair to speak about Antonio Conte.”

-José Mourinho

DLLM

今日office開工搞埋D手尾

干地以前明明冇頭髮點解而家仲多過朗聽

植髮

細個睇佢踢波 明明禿頭

十年後嘅朗尼

好彩朗隊走得快，唔係一定好尷尬

簽到人未啊
你老味

你幾時改名架

馬迪馬達馬思牙

又叫!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

加埋馬列斯

Oh good

宜家仲強調用身型優勢去MARK人去做防守既
其實成個體系都幾落後 同埋幾WINNING/FIFA
近代勁既防守球隊 講究既係
全隊既高強度壓迫同埋每人跑多兩步
老豆仲諗住MATIC呢D咁慢既球員做防同攻之間既轉節點 掃完波俾普巴去爽
今季都係GG既多
九成九係馬迪俾人迫到向後傳 再黎後防大將大腳上去俾昔巴佢地頂

好想好似梳咁食咁多女

又抽me

同是天涯淪落人

之前話叫梳有女溝之後 黑木就改咗叫黑梳

急不及待想玩玩了

唉屌我都改改先

你有碧雲都唔差啊

獨到

叫撚有女溝 叫梳比女溝

梳村拓哉

想要英人dier 多過馬迪

一語道破！今季玩完了

我都改改先

Dllm

個個叫親梳嘅都係食女王

Hello 我係梳港獨立

下次叫梳港獨撚

Ex

你呢D無用
原來個名定個木字邊都無
硬改只會適得其反

梳字派

希望八月份 D 囡囡滾滾而來

摩納哥第一球個反擊
邊爐勁撚到 馬迪做到邊爐7成都收貨

尻得黎又有小小笑點既

我可以點改?

香字有個隱藏式嘅木字 你呢啲唔識貨

細佬梳

立哥請受小孩一拜

Yuri梳

改做 Fosu_mensor算了

そいそい

YURIYURI=>LILLY=>莉莉=>梳梳

叫立仔得啦黑梳大哥 曼區燈煌

WOW左，有生之年見到結局啦

old news

不過好撚激動同感動

唔可以係織髮又或者帶假髮咩

我呢

個名有黃泉兩個字會點

黃泉特梳

me?

叫柒梳子有冇得諗

會靚仔 好似係

立哥

Daddy 睇完尋晚埸波終於做嘢
尋晩即討先講話要簽佢，好感動

入面呢段好笑
The peculiar source appears to be a fan account called Paris United, which claims Aurier's agent Stephane Courbis has been in dialogue with Mino Raiola over a possible Old Trafford move and negotiations over a transfer are ongoing.

屌你老母轉會搵raiola 傾
木狗你不如請raiola 做director of football 算啦
垃撚圾

萌萌萌萌萌萌萌萌萌萌萌萌萌

認真, 夠既話
有個絲打包括我ex都係話係Luke字好型

你地捉錯哂用神🤓🤓

爆炸別走，如果你說，你不愛曼

Ok 決定改名叫柒Luke

收到

How about Luke柒

不了 我luke柒唔係咁易比你地睇

有咩疑問可以睇上面

曼區有愛 個個球員都有Q&A

連加特Q&A ok?

有咩想問?

點解咁廢仲可以留隊

Done Deal

無追曬d post 唔好意思

未?

lin好勁，下一條

唔該哂 我打漏左...

成隊得馬達同卡神拎過歐聯

Q:點解會然lin咁中意挑釁人
A: 因為如果最迷手足因為佢 而憎一個球員 佢會覺得好好笑

下季咪拎囉

AXXXXX OK WO睇片...黎都冇壞

成日仍住佢個名讀oreo

冇諗過點讀..真係DONE DEAL先研究下

其實varela係咪仲未走？但係daddy唔會用？

紋身事件之後應該無人要

除左雀屎連加特重有邊個會迷lin

禾 1/4迷lin

想搵啲開左sem做嘅intern唔知幾時有得報呢

好驚...唔敢去

返咁多intern做咩

去過兩次都撞唔到

做下月台仔炒場佬仲好搵

冇抄梳點認

Luke撚腳法似我

Matic done deal 未

讀u頭幾年迷失過 搞住搞啲soc活動 搞到冇咩做過煙腸
家下想補救
想fall搵一個 winter一個 spring一個

等iPhone 架

我一份都未返過 典算

咁有冇炒車

Final year?

唔是 唔知返intern既價值係邊

咩樹???

第四次....

講曼聯啦屌你地老母仆街含撚死

番大公司對人脈同cv有用既
細既公司人地當你免費勞工

我以前都唔知 仲覺得好難搵
但人越大慢慢開始知價值係邊

想知 講多啲ok?

毒撚性格 係咪人生已完

受傷，休養，紋身，發炎，被彈鐘

Yes
毒撚真心無乜用 對世界無貢獻

利申 我都係

請問你對曼聯球員拉舒福特前排炒車件事有咩睇法?

想知如果下一層個住客將個冷氣機葉向上吹

吹到我地下/牆濕撚晒 可以點玩鳩下層

正皮係俾爆炸

屙尿落地板

毒撚真係好可憐

玩咩呀 落去拍門屌9佢啦

唔係玩鳩自己喎ching

背景同自信 對番工好有用 毒撚無呢兩樣先咁慘
利申 我無

睇下聽日點先 條友煩到閪咁 早排裝修裝左兩三個月

入到大公司一定大公司喇
cv靚之餘你先真正感受到係一個大社群求存
多人與人之間互動人先會成長

講乜都假
最緊要有關係

巧驚矛野做 最後要走去做7仔

U唔洗驚佢架 佢睇到你中上男神咁既樣都驚啦

你識幾種語言 又好難既
me京d

識個朋友做m記經理
而家跟佢搵食, 我負責不雪榚

我去完上海都覺

做番軟飯王囉

都唔係既
大公司講埋堆
你靠關係都係一時

想報d start up 公司開sem後ge intern
其實係咪依家好send定email比佢地好﹖

屌原來又係pogba fd 子黎

普巴朋友隊

who

直接整隊普巴朋友隊好過啦

aurier?

真係賊樣。。。

話時話，Macbook 玩唔玩到fm?

都未學

禾刀想 但邊有女中意毒撚

Agger
又無錢 口才差 個樣又毒
中學都還好 有班on9 frd
到大學真心玩自己玩jj
出黎做野又無得匕上位
諗番都心酸

越講我越心酸 :(

最緊要係同人地無咩話題
又唔想因爲人改變自己

巴打做邊行，我做緊廣告後期制作

佢好似讀bba 應該相關行業掛

我都試過 半夜睇西波無野做拉下櫈 跌幾粒波子玩尻番佢

呢d 係背景積番黎
背景愈豐富愈易吹水 反之就愈黎愈無自信

Agger
越多唔同、特別嘅經歷越易

食女無數算唔算

luke梳指數10粒星

貢禾應該係0

識男仔fd個陣唔驚冇話題
食女你又老本行
玩晒啦

叫我 ？

邊個係1

DLLM

..... 唔是homo

Neymar will be presented as a Paris Saint-Germain player on Wedensday. The fee is expected to be for €220m.

Barça contacted Antoine Griezmann agents a week ago. The Catalan club believe he could be good to replace Neymar's position. [ESPN]

無可能啦 電話佬已經係我地既人

允記冇晒黑色果件
淨係買得件紅色
準備去印件紅渣古

I believe

Keyword : 共振喇叭

黑色波衫鋪大把啦

算啦

我要用允記7折因為

重有無多張

有，不過今日last day
重慶分店適用

有巴打幫手買 1 折喎

一折
比狗著都唔止掛

下你唔撚信
400幾印左文沙 r聯字連章

誰亦有動過真心

邊度

唔走係因為馬體被ban轉會
如果依家真係去疤 直接去個聯賽對手
我真係服左佢 冇野好講

連fifa
勁抵 我買左兩件上季作客都係400

我同老細熟
350買左3件

屌 我貴左 幫我買多件聯賽ok？

願意用馬仔換返基沙文

聯賽字 聯賽章 ？

你幫佢含左幾多次先有依個價

願意用全隊換朗隊返黎

P.Jones charged with insulting & directing abusive language towards doping control officer, given 2 match European ban & €5,000 fine. [PA]

Daley Blind has been charged for violation and non-compliance of the doping procedure, and has been fined €5,000. [Press Association] #MUFC

Manchester United have been charged with breaching UEFA anti-doping regulations & fined €10,000 following the EL Final. [Press Association]

FUCK YOU doping control officer

有j就咪叫小妹啦

Jo mud 9?????!

超級盃要出屎波同白lin,玩撚完

Ban全年呀屌 依家先罰無野呀？

係咪賤種玩野呀

on9 成三個月先黎講

痴柒線 uefa

全隊BAM晒佢

Yes 咁lin單刀唔射係咪insult個龍先
係既罰埋啦屌

jones 都冇撚埋

宗師咁都停2場

Smalling + 白Lin

皇馬可以456了

嗰球俾人從後侵犯

Small ing <-> Tuanzebe la diu

食全餐呀ma 你講左幾十萬次啦

屎波幾時先走，又唔係史長老傑斯level,阻住後生仔上位

後防早已決定

BLIND LINDELOF SMALLING VALENCIA

歐足總幾時抽番華西友賽紅牌

宗師屌人搞到停賽+罰錢

要排炸彈組合了

多多球都唔夠輸

咁我寧願要細緊都唔要白Lin

妹妹決賽入波省到人入都計 好無體育精神 bam9埋佢啦

唔怪得早一兩場之後既press con 話打算supercup 出 smalling +lindelof

一早收到風

傳緊話jones 同blind 因為想影相所以冇去檢查
Jones 仲鬧左檢查人員

但事實係佢地想影呢張相所以先唔想去

屌你jones 個場冇份踢都禁2場
笑左

喂屌呢張就算啦
UEFA 咁冇同情心架

垃圾賤種，就算唔關佢地事都要屌柒佢

咁檢查咩

呢張都係冇jones 喎

隨機抽樣個啲囉

唔怪得屎波笑得咁開心
原來知有正選

應該已經比人捉走左，佢最後係有去藥檢，不過爆左粗咁解

但有盲

屌你老味黑撚到 三個後防冇晒

Jones 心諗屌你爆炸頭個場好似打左針咁啲頭鎚頂撚哂你唔查佢 查鳩我？

咁就唔知，可能先後掛

UEFA 可以去到幾儘 ？

仲要係最勁嗰三個

其實本身都唔預supercup 會嬴

Yes 留低你條垃圾
你同jones 交換ok?

但條氣唔順，仲要對蝗

我覺得係尋晚下半場個三後衛
LKK
MK Pog He Rashford/Lin
Carra
T Small Lin
DDG

法國柒公子成日針對我盲

貢你真係無咁勁

咁你真係雞頭 hehe

馬迪啦

好野 有得睇白lin同屎波兩條垃圾正選

靜啦男神

UEFA

今年歐聯決賽再報牛啦

是但啦，最緊要lin正選

UEFA太黑

集氣逆境打爆黑哨契仔皇

屌你老母，不如直接頒比賤種蝗啦，踢乜撚姐，仲慳左兩個鐘。

等睇馬仔carry

白lin決賽冇力了

LM黑哨

好想知球皇lin會帶領我曼贏蝗幾多球呢？

拜利仲要停賽？屌你老母傻撚左
華西 細緊 白lin 大米

456啦

大撚獲

#MUFC is delighted to announce the signing of Nemanja Matic from Chelsea on a three-year contract.

UNITED SIGN NEMANJA MATIC

Manchester United is delighted to announce the signing of Nemanja Matic from Chelsea on a three-year contract, with an option to extend for a further year.

The 28-year-old Serbian international midfielder has won a number of club and individual honours including league titles in both England and Portugal.

Jose Mourinho said: "Nemanja is a Manchester United player and a Jose Mourinho player. He represents everything we want in a footballer; loyalty, consistency, ambition, team player.

"I would like to thank him for his desire to join us because without that, it would be impossible to have him here. I am sure our players and supporters will love him. A big welcome to our new number 31."

Nemanja Matic said: "I am delighted to have joined Manchester United. To work with Jose Mourinho once again was an opportunity I couldn’t turn down.

"I have enjoyed my time at Chelsea and would like to thank the club and the fans for their support. I cannot wait to meet my new team-mates and to start training with them.

"This is a very exciting time for the club and I am looking forward to playing my part in creating more history for this great club."

正

official

31/07/2017 16:00, Report by Communications Department
UNITED SIGN NEMANJA MATIC

Manchester United is delighted to announce the signing of Nemanja Matic from Chelsea on a three-year contract, with an option to extend for a further year.

The 28-year-old Serbian international midfielder has won a number of club and individual honours including league titles in both England and Portugal.

Jose Mourinho said: "Nemanja is a Manchester United player and a Jose Mourinho player. He represents everything we want in a footballer; loyalty, consistency, ambition, team player.

"I would like to thank him for his desire to join us because without that, it would be impossible to have him here. I am sure our players and supporters will love him. A big welcome to our new number 31."

Nemanja Matic said: "I am delighted to have joined Manchester United. To work with Jose Mourinho once again was an opportunity I couldn’t turn down.

"I have enjoyed my time at Chelsea and would like to thank the club and the fans for their support. I cannot wait to meet my new team-mates and to start training with them.

"This is a very exciting time for the club and I am looking forward to playing my part in creating more history for this great club."

馬迪official

馬迪 official

sor 上面quote左

😒

埋單40m GBP?

Manchester United
1 min ·
We are delighted to announce the signing of Nemanja Matic from Chelsea on a three-year contract: #MaticIsRed

3年約咁少

簽得三年 都好d

乖乖地係後埶屎啦馬迪

Yes bbc said

仲未有清改名

木狗蠢唔晒

Matic

你睇右邊條垃圾咁都要塞埋黎

埶下屎順便帶McTom同T仔

企開啲啦

車狗

一向30歲之後唔係一年一簽既咩

United have confirmed the signing of Nemanja Matic. Joins on a three-year deal, with option of another year.

有得續多年

車狗名點改得落

Big welcome to our new number 31."

躝啦

搵盲打防中好過啦

Matic is RED

不祥數字

去愛華頓西咸打囉

仲無第4簽

Mike Keegan
Understand fee for Matic is actually £35m plus £5m add ons

用matic名既車狗入黎未？

咁都好啲

今夏最surprise?

Nemanja Matic completes move from #CFC to #MUFC. Three-year deal with option for another season. Initial £35m fee, could rise to £40m

大部份都講返係35+5
抵屌

以為係50

你咁講馬達都係車狗啦

原來條友聽日生日

lkk mata matic 摩佬
車狗團聚

35m 真係抵屌喎其實

終於有曼聯球員同我同一日生日

省左15m 清費蘭尼換15m
夠錢買安德列個防中 木神

chi lun sin.....真係撚車狗

LKK都係車狗

希望Pxxxx都可以平d

成班車狗咒斷腳

班友以為50M
結果只係35+5M

摩佬都係車狗

個平均高度會唔會過左幾年前史篤城

木神聲東擊西駛你教

成日笑鳩阿狗
終於有反骨仔

發現曼區啲人其實都幾和平

又高又硬又黑

諗到頭爆都唔明點解車仔肯放比曼 仲要摩教 加埋搶左lukaku

我都係咁話

軌比我地hjack完仲放人比我地

真係好大方

mata
daddy
LKK
matic

只差派利是

35m其實冇野可以屌
呢個價錢你根本搵唔到第二個有英超冠軍經驗同質素既防中

你條垃圾無身型無速度，又鍾意衝上去失晒位

50m又如何 岩用就要買架啦 掉埋派利是黎啦

35m既話唔屌木了 算係咁

隔離po dum晒春 屌晒鬼

今年買人價合理左好多

本身話50m真係屌，35m又覺得幾抵

我講緊屌話可以唔要佢要其他個D人
連價錢都冇咩可以屌

Nemanja Matic said: "I am delighted to have joined Manchester United. To work with Jose Mourinho once again was an opportunity I couldn’t turn down.

"I have enjoyed my time at Chelsea and would like to thank the club and the fans for their support. I cannot wait to meet my new team-mates and to start training with them.

"This is a very exciting time for the club and I am looking forward to playing my part in creating more history for this great club."

差terry 林伯 北京電視機

其實好抵玩
個個都好似變左50m 起跳既時候
35m 有個防中

最緊要隔壁成班嬲嬲豬

仲要而家嘅35m=早兩年嘅20-25m

cls 擺明追摩佬係撚含多過愛球會

木仔表示今晚可唔可以畀我老母訓返覺好既

件31號好難買得落手
情況同當年大師兄 曼聯名宿一樣 踢曼聯好怪 接受唔到

買埋隻翼先可以瞓覺好

未得，差隻翼

好職業

依家個陣幾好 老中青有齊晒
希望玩即食得黎，未來兩三年可以提拔多啲青訓，買啲實力幼齒

真係馬迪

35m算平啦

有人試過講 點知比最區啲人屌

有件15又唔著

軌賭博得好大
狗達 換 morata
matic 換 藥膏

兩個無表現既話 佢地仲有無其他選擇

計埋PSG隻右閘 咪5簽

係咪講緊lin

Mata 朋友隊

15咪能量王著緊

29 歲 35m

P仔

15 比左能量王

35m堅抵 唔屌木仔了
補多少少搞埋派利是就搞掂

車仔之前都放c治比阿狗

Sor唔記得左

木狗都係要死全家

good deal 但希望係買黎踢後備 唔好阻住爆炸同班後生上位

人腳係齊 但好搞掂進攻個form 依5年都未掂

35m抵屌啦
仲有65m可以扔落邊個度

車路士朋友隊啦屌

而家最理想真係
pogba hehe
matic

matic 同 爆炸輪換咁

Matic冇IG

50m 派利是
淨低15m 補貼人工送走廢lin

有既話應該比人屌到仆街
好似ig twitter 都冇用

過左車都咁得閒上黎

馬仔 lkk mk
妹 hehe
馬迪
Shaw 大佬河 b仔 華西
Ddg
夾到有態真係

係都屎波先

唔理馬迪好唔好用
落到轟面已經唔錯了

等我簽埋左翼就拜我吧

welcome matic

35m就ok 考慮到而家個市場咁癲

29歲玩幾年都抵

終於有個正宗防中

馬仔勁呀 睇好佢的...
3年攞2次英超既冠軍主力...賣比敵人

淨係mk同馬仔已經bug bug地
十場得一場好波
mata+派利是穩定d

爆炸先係最慘 成個IG啲留言都係癡線

都是屎 不用分那麼細

用舊字

唔預還唔預 對蝗呀 比鬥志得唔得

呢個真

馬仔同mk有態真係淫亂走位
不過論穩定應該真係派利是/羊+mata/廢lin

v92果陣都有小豬 c9 但最後都收哂皮

好似之前對everton 輸左12碼之後
比人洗到變左private

Mk 都係嚟曼先開咗 ig

契仔呀梗係啦

其實小豬係一流頂級防中
唔係多傷一定係曼掛靴都得

當試下招lo
點知hehe 會唔會mark死c朗

對鍠有冇得出？

咪玩啦 契仔lin一定係正選 換走馬仔啦

Matic!!!

人工太貴又成日傷

咁今次有說明書

救左好多次曼聯唔記得哂

冇正選打佢自己要走

干地仲會出法比咩

6th United just become 6ft United

我地都reject 左達子俾佢

橫掂都係 買撚埋契仔安啦
車路士朋友隊

c9 本身係英超防中好勁下..
但係幫6弟打工都無得出....

佢係曼聯個陣同係修仔個陣其實都差幾遠下

35m matic抵屌

傷乜鬼 第一年扮傷留力去踢世界盃
第二年比人清Locker

C9就真係跌眼鏡 成個英超最有前途既防中黎到都要坐
今次馬迪有說明書應該有保證

金章安其實打右翼真心勁
50m扔落去點睇

分分鐘35m only

世三過埋黎着10號啦 又可以同hehe做朋友

係咪差個派利是就齊人啦

不了 冇腦既

跟摩佬又係 1+1 = 3

65m油王做好心過埋夏神黎ok?

位置感有問題

完全望唔透 巴卡比盡最勁都係迪比利
絕對唔係普巴

matic死全家

咁小豬呢

系

真心以為c9可以接卡神班

馬迪有時都會 輸緊波會谷太上 之前睇過條分析片

老豆心中應該係最佳陣容
中場有硬有高度有人識放過頭波
妹妹希望再有突破 雖然本身都世界級

企開D啦

不如直接D啦

認真唔撚夠班

Nemanja oh oh oh,
Nemanja oh oh oh,
He comes from Serbia,
He'll Fucking murder ya.

其中一首我最鐘意既chant
估唔到可以係唔同既球員用返

叫定先
馬迪死全家

我夠以為小豬同卡神可以輪換
點知 卡神仲打多過佢

係我曼應該迫到唔夠位上，個個都咁Q大隻

黃色轉白色ok?

Bakayoko joined English side Chelsea on a five-year deal for a fee around the margin of £40 million, making him the second most expensive player in the club's history at the time.

同價唔買22歲嘅巴卡約高 £40M成29歲真係咁抵？

要matic不如之前唔好雪c9

小豬掃蕩範圍大
體能好
但傳波控場都世界級
同時tackle都好好
因為受傷

其實班軌仲咩憎佢？ 又斷腳又空難
只因為佢去曼？
但軌唔係我地死敵呀其實 只係冠軍對手 冇咁大仇架

猁狗鏝先係我地死敵

傷膝撚不了

Matic都斷腳喎

果陣唔記得邊場有一球彎入去俾前面射
講緊係後半場一下車上前半場

Shaw都斷腳wor

想當年卡神都曾經只係卡膠

Perfect 不過踢埋歐超盃先

唔關受傷事la
比daddy玩
明明一出場就入波助攻
控傳又好, crossing 試過比fellaini入波
肯比d時間佢適應英超可以同卡神輪換甚至接手

無任何違和感

C9根本唔夠班 睇到燥

新logo

藥膏係咩料子都未知
matic 踢過幾季 起碼我地知佢差極都有限
35m 我覺得ok

佢場場kante拍f4呀

唔用仲有咩人用 覺得油王有d似玩厭想離場咁

落場冇突出表演 有佢係到運唔到波上去
當然夾妹妹hehe
佢打防中 應該幾好
但老豆唔中意 冇計

藍魔鬼

佢地本來好期待今個轉會窗架
.英超冠軍 出年又有歐聯
點知咁柒
而家仲要又一個球員去曼聯
嬲都好正常

廢lin 不了

FIFA巴打 又有人出都市傳說呀 你黎未呀

見到車狗d 言論就知中學都未畢業

都係rival啦屌

唔夠人開季個下慘呢

佢地要巨星掛

達囝又貴又come from 皇馬仲唔係巨星

咁多年青球員借左出去，求其收返幾個都夠開季啦

搞好個膝頭先啦 一季貨仔 matic拎左兩次英超

有咩咁期待 想當年我地年年拎英超歐聯穩入8強最後阿sir都只係執兩件補下咁
雖然果陣我地係冇錢用

有無人知外國轟迷係咪一樣屌?

世三唔走都偷笑

馬迪係咪呢隻 用benz泊大巴

軌多小學雞丫嘛 體諒下啦

本身話簽蝗

加埋契仔安就可以轉第三個喇

著返28咪好地地 31係爆炸架

車狗屌都好正常姐
第一放俾同聯賽對手
第二隊波都唔夠人用仲放
第三根本唔夠時間買返個同馬迪同級既中場
俾我都屌高層啦

Agger 成班垃圾

Ibrahimovic - 6'5
Fellaini - 6'4
Smalling - 6'4
Matic - 6'4
Pogba - 6'3
Lukaku - 6'3
Lindelof - 6’1

A team of giants. #mufc

Lindelöf
Smalling
Lingard
Blind
lineage

有咩共通點

爆炸著31日日派膠
著左27就變爆隊
係我老西都唔轉

所以班軌其實好慘
不過應該有plan b 先放matic 啦
佢地真係好唔夠人

燒味聯......買到Pxxxxxx就可以瘋狂燒味

都係垃圾

咁仲會不會買翼

痴撚線

c9個價同買馬迪好似差唔多 有無記錯

雙閘識出波既先講

唔怪得smalling 有得留低
佢第二高

班軌郁D就咒人空難斷腳 抵死啦
如果有人係呢度咒球員斷腳 睇下佢以後仲入唔入到黎

仲有活動範圍 work rate都低
傳波又同樹仔差唔多

仲有MK 4M

我地好和平
球員走係祝福legend仲加埋哭喪

廢

Matic有冇係賓菲加同白lin做隊友

太興聯復活

如果屎波同lin走仲會慶祝添

有人咒過lin
點知成班屌7條友

兩個都英人邊有咁易走

咁講打個邊爐仲好啦 藥膏係btb 唔岩用
應該一早打邊爐 等車買唔到藥膏

打邊爐個位有p仔

誰是能量王

駁唔到

仲有後上時機都好好
雖然其他人以為小豬黎左我曼跌哂watt
其實佢都仲係好撚勁

留名等睇咁多高佬都輸死球

等多個禮拜

曼子好多mk

買咁多高佬

大家有無諗過mata 感受

又鬧人廢 鬧足成季 要人走
而家人地真係走啦 你又要屌佢25
軌既思維好難捉摸

邊爐係防中 p仔係btb wo

依條友肯定唔係真軌

講幾多次能量王係 p仔

睇佢中場攞波分波啲卡士j到我虛脫
唔明摩佬點解咁浪費

其實真軌真係唔會屌daddy
連登果班憤青多
迷daddy 比人屌走哂

一個拉莫斯都頂撚死你啦

有咁多叉燒係度 但係無師傅識斬有撚用咩

mk mata 華西

你咪係囉

仲有羊

LKK Ibra Rashford
Pogba Matic Fellaini
Rojo Smalling Lindelof Jones
DDG

會唔會係史上最高嘅陣容

能量王出波都唔錯，夠急勁

我都咁諗 等馬迪頂兩年再買邊爐黎

遠古唔知，近代應該係啦

邊爐完全係防中 tackle 補位

文西190

伊巴 + lkk有d癲 長人陣

係咪即係hehe個位?

禾系毒撚尼....

P仔琴日球角球

ddg
華西 細緊 白lin 大米
馬迪/hehe
hehe/爆炸 普巴
福 lkk mk

對賤種應該係咁出

唔明有咩好屌
摩佬大大話話幫佢攞左3個英超番黎
自己數下佢依家咁耐攞過幾多次英超啦
佢地有今日成就 摩佬一定係有一半功勞
仲有個季教得差冇人想 仲有自己班球員垃圾25又要屌摩佬
喂 肥賓比班猁狗鬧左斷腳死未呀？人地留係英超唔可以嘅？一定只係可以教軌，黎獌就要死全家。on99

Mk福換位

點會唔買

屌 人地廿歲都無 識諗依啲咩

講真摩狗比左幾多機會C9
你睇落河比D比賽機會佢咪又係打番起
至於小豬
又係摩狗ON99
無啦啦雪鳩人
到之後人地想走又話咩對佢唔住
聽完真係打冷震

華西今季係咪會創單場傳中次數最高紀錄

快手Deal埋 Perisic 啦 木仔

軌d人一過曼就話25 試下過猁 阿狗 乜事都冇

車路士對球星既吸引力都係靠daddy build出黎

馬仔都淫亂走位？鳩up無極限，我迷馬都係咁話

我都唔明有咩必然關係

蘇甘保就話啫

差一隻翼就開季 快啦木仔

個陣條龍骨用左成十年咁濟 邊個build up先？咪又係老豆

bench warmer 不了

馬迪最多sup住先
中間應該mk 左邊福 右邊lin

佢追住daddy條撚黎含

唔明軌做咩咁憎我地
可能我地多英超過佢啦

件水貨辣殺星期四友賽出唔出到 🤔

因為摩佬囉

隊波無咩歷史，可以屌既rival只係得爭冠對手同埋曾經效力過軌既人

啱

原來馬迪fifa成84 rating
唔反馬迪了

馬迪黎 同hehe打雙防中
妹妹專心打攻中

隊長都有la 季初

Fifa 2018
我曼
一開波買隻翼 可開季

Career mode 一開波就買爛牙佬

kante rating低d好用好多啦

呢個真心尾機
fifa左翼版洛賓

朗隊季初84 屎隊87

原來理大洛荷 就係 高登果時個痴線佬黃國健?

agger
根本唔關英超事, 一向都多過佢地架啦

係咩

之前有ching講過話係

係, 之前有手足講過

佢近排改左名叫黃國健

我諗應該得佢會改返呢個名

買埋dembele就正

高登個時已經係曼區俾人屌到走佬

真心覺得d車迷好正
可以叫個幫佢地拎左三個英超冠軍既領隊做狗
自己班球員玩野搞到隊波排到17就無件事
仲老屈daddy一早想教曼聯

話時話, 我曼對上轉會去車鏝猁阿既係咪黑碧?

臭名遠播 仲俾人話影衰埋poly 屌

爛牙打fifa84 但好撚好用 又有速有高度 有身位 技術又唔差

呢度講到佢又老又樣衰

淨係記得佢係咁屌hazard 出哂名

係，曼無幾可直接賣比競爭對手，一係賣去外國，一係雪一排平價賣去中游

黃國健2015年：poly呢d野雞u,一定比親戚恥笑

理大洛荷

我聯靚囝買少見少....
中場hehe, 後防代表華西, 龍門搵清新, 傷殘有碌疏
前鋒......伊巴幾時返

依d冚家剷好去死啦

你當羊格流架

火星計可能係佢既

原來後防漏左大米....

ddg唔算靚仔啦

真係靚仔既我覺得係得大米 盲同華西 冇第四個

而家最靚仔係p仔

大米真人真係超靚仔

見到之前傳果個dendoncker都好靚仔

De Gea/Romero/J.Periera
Valencia/Fosu-Mensah/Tuanzebe--Lindelof//Bailly--Jones/Rojo/Smalling--Blind/Darmian/Shaw
Matic/Carrick
Herrera/Fellaini--Pogba/Periera
Mkhitaryan/Mata--Martial/Lingard/Young
Lukaku/Rashford

華西邊忽靚仔

最靚仔個個馬達唔講

左邊代表正選？盲前過大米

無羊已經可以收皮

華西唔靚仔唔通lin靚仔

話西靚仔得過DDG咩

軌區岩岩數得17 個人
好似係

lin
lin屌打

lin狗樣

其實車路士咁少人

仲點搵 8 個 homegrown 出嚟注冊

我地借lin同屎波比佢地

車咁搞法，一下個轉會可能係干地

屎波得了 lin要自用

快d deal埋Pxxxxxx同374

華西唔靚仔唔通你粒lin靚咩
朗隊對pinklin 都屌打你粒廢lin啦

賣ok? 45m 1個

干地去milan 換走蒙迪拿就差唔多可以爭下冠

呢d 忘恩負義賤種球迷理撚得佢啦

30m fast deal

其實曼聯個陣 咁多人 人工會唔會好大負擔？

實係買aurier既 文西同tutu都可以借出去
唔係邊有得踢

清左朗隊 廢老
之前小豬都高人工

祈求馬迪去返車仔個季的狀態就得啦，如果唔係又唔比人叫水魚曼

我信心唔大，當多個替補算

老豆有說明書唔使驚

有爆隊 不了

兩件高薪既都off load左
而家都係得普巴 lkk高薪

今季生性幫伊巴拎個英超冠軍 歐聯8強都收貨 其他盃仔是撚但啦 歐超盃投降算

MATA MK DDG都好似高人工

幫曼聯

唔過200k？

ddg好似係20萬

有無巴打知道成個曼聯大概幾多人工？

連都100K就知曼大把錢

Mata好似係120k咁上下 撚羊都差唔多
MK都唔過200k

咁樣搞法 好快就唔可以玩金錢足球

我記得 ddg 200k
Mata 170k
羊130k

Mk 就好似150k 定170k

馬迪我估都150-170K

參考下

LKK高薪 白Lin Matic應該唔高人工
加埋差唔多等如朗隊伊巴加埋咁上下

之前有朗隊 小豬 rvp 伊巴你唔咁講？

Btw pogba 好似講左話冇290k 啦
真實好似得180k 得如果續約份忠誠金高

廢lin 高過晒華西 hehe 佢地
英人身份值8m

普巴都係16萬磅 真係唔高

不過其實算啦 都係數字
比起上年開季而家應該少好多人工
朗隊伊巴小豬迪比C9 加埋起碼800-900k
上網搵過下
LKK 200k 冰人 53k Matic傳緊155k 加埋都係400k
仲有好多位加人工比Hehe
仲有撚羊Mata同爆炸都未續約 不過依三個應該唔會點加人工

黑人黎講真心型

個陣肥西 迪馬 rvp 花膠 馬達應該好貴

馬迪幾多轉會費?

係165k

35m 5m add ons

d人話35m+5m

發覺隊波好多真曼，華西，hehe, lin, 福仔，普巴，撚羊，卡膠，宗師，羅美路，爆炸，呢班係你叫佢走佢都唔想離開曼聯
反觀車阿果班

妓都算有班迷雲
轟同鏝個班真係僱傭兵咁
馬迪今次擺明跟老細去對家都有

人工高又唔chur
比你都唔走啦

Lin無得走

福仔就真係真曼啦
V92臨走好似續左佢4年定3年
依家講緊20k 定30k only

c9同爆揀一定c9先
根本c9同matic同一類型

記得個陣續約未有消息個陣個個話佢養唔熟
但佢好似幾歲就係曼青訓啦

阿以前就多迷雲，奧燒同山齊士而家都唔迷佢啦

福仔本身真係無驚過佢會走
上年佢IG貼個張我的志願真係J死人

我的志願就係踢曼聯

Btw 福仔手車咁樣份糧夠唔夠佢買車

lm

C9最勁既時候就係聖人有Wanyama幫佢掃波
就算而家去到拖肥 朗奴高文都係搵Gana拍住佢

但Matic有表現個兩季 第一季拍法比 防守為主 第二季打得最好就係無Kante個陣 (有Kante係度個陣基本上佢無野做剩橫傳)
所以我覺得幾唔同下

輸高度

55

個陣踢聖人勁個個都覺得係c9勁
但c9冇左雲耶馬功力冇左一半
個陣聖人條中場咁好j 係因為雲耶馬勁咋

c9失位失到仆街

下季keep住而家個表現應該提前續約啦
大家都係英人, lin 1 goal 2 assists都值100k
福起碼收150~200k啦

等如Dembele有Wanyama/Dier係隔離之後返生一樣
但獌有Hehe有妹根本唔到佢打個個位 搵佢掃波未患得患失囉

福仔呢d係真青訓，係唔同d

然後再比件七號/十號佢 最有希望做下個Legend

梗係夠啦

下份約我覺得70k-90k

炒次車就一個月人工

賣你老母落火坑做雞啦 攬撚住細緊比佢屌

Wickham 改左中文名

踢到pat屎咁都同爆炸比 咪撚玩啦

唔識波就收爺啦 廢物

踢得好係得果幾場

如果仲低過lin既話不如轉會啦

屌得好

Lin帶佢去威 當交陀地都要

入紙迷爆了

卡神咁耐好似冇過100K

C9 係摩佬教都唔知踢左有無10場
見最多人講既位置感，你根本無咩比時間佢地夾過點有位置感 爆炸咪又係到季尾先揾到用hehe幫佢執屎呢個方法先踢得好左

V92買佢返黎都雪佢啦
兩朝領隊都唔鍾意用
仲要賣得返原價 去到拖肥又唔係Sharp
當打左個飛機算啦

相反係人都知爆炸柒極都可以放後備做Plan B入黎頂頭鎚制空
兩個都唔係正選料 一定留爆炸

其實雙曼既人工算高
阿狗奧燒山狗140K
熱狗alli 50k, dier 70k, kane先得100k
再望下我地既100k

C9踢曼印象中得一兩場好波
話C9好過爆根本都市傳說黎

嬲撚左

熱狗而家用成績同人情(肥普，成隊青春班)留住班波

一次入唔到前四的話
隊波一定散

因為成隊最高人工都係得100k
無錢又無成績就

支持lin 過去拎頂薪

雖然唔太鍾意爆炸但如果搵c9同佢比一定要爆唔要c9
仲好記得c9面對面短傳都可以交失 落到場好似永遠入唔到局咁 相反爆炸好多on9野又輸12碼 但佢都叫做plan b救過曼

燒山好似170k wo
因為佢地之前投訴禾仔高人工過佢地

最大鑊係出親c9都贏唔到
佢又表現唔好
仲留黎做乜

8月7 Aurier 會上庭
成功左就好大機會加盟

掉轉ok?

新維迪 尼曼查馬迪

又課金比人買bakayoko

Forsberg or pxxxxxx?

點解我睇唔明
但您老母咩

屌

七點都未有人

又提老母

uefa 想賤種贏可以去到幾盡? 黎緊會唔會搵借口停埋妹妹賽?

又咩事

其實小豬易傷，無可能場場出。放後備既，佢份糧又貴。睇到d人屌鳩摩佬賣佢真係r 曬頭。

屌牙 真係買

更衣室炸雞

求其啦 佢發揮到原有功能已經填咗一個漏洞

笑死
傾緊tinder做手臂sponsor

女女

⋯⋯

呢件真係有小小驚佢搞事

係波衫定練習衫？

下 唔係日清咩

妹妹個表情

買馬迪依下好撚樣衰
本身條友係轟回塘，仲要29歲，真係契仔先買

車想買飲水

停jones賽
btw 我應該old news左

我屌你老味啊木
過左成七八個鐘仲未簽到第二個

有d危

全隊停啦 對面係球壇共產黨喎 人哋有個殺人永遠冇紅㗎 拜利hi一hi人就即紅

其實29算係當打 起馬踢多2-3年先回塘 35m又唔係貴 喺邊度搵到個差唔多級數既代替

巴打點解改左名

有3年貨乜都夠
不過有d 球員30歲開始嚴重下滑

走左了。。

咪臭係

車仔係咪我地衛星球會

你掛住佢咪跟佢番去囉

因為叫梳就會比女溝 黑木 木村都改咗 如果想比仔溝就叫撚

下個topic 真係要感謝車路士

走左個個都唔係30開始下滑咁簡單

又馬達,又lkk,又馬迪

咪挑戰人地啦

真係好少想爭1001

喂 咩意思

羊仔

1001

早晨

仲有摩佬